屌 英文生疏晒 可以點搞

讀出聲嗰種甩甩cut cut

睇返幾集美劇就會返黎嫁啦

一直都咁生疏 可以點搞
請指教 謝謝

I go to school by bus

友情鏈結：

推薦一個channel俾大家

如果大家鍾意 「研討/吹水」，可以加入Super Serious English Channel

開咗discord account就可以加入

每晚10點都會有吹水session，內容由grammar、句子、語言結構、英文電影、歌同文化各樣討論都有

之前睇美國獨立戰既劇，口音變左半英式半新英倫

已家開始睇牛仔年代，口音又變左 red neck

Heh, Imma git meself some launch, see now is launch time and all

咁睇shakespeare 吧

我有期睇17世記歐洲宮庭劇，真係俾個鬼佬客笑我EMAIL 時做乜打啲咁傳統少用既生字

覺得開聲會俾人笑, 不了

Our members are nonjudgmental ;)